睇黎政府係唔會理今日818

我地 之後計劃係點？又無可能個個星期幾球人上街⋯⋯

[對付轉風鬼post]負評數過100+即刻display出黎

今日818有大量鬼post
雖然而家係等某段時間先會show正負評數
但我認為如果負評數係短時間內達到一定數量同一定比例 應該即刻顯示出黎

[突發] [8．23/ 8．24] 機場

你估今日真係行黎比傀儡政權睇？

今日行俾整個文明社會睇

點解無可能個個星期日jam哂成個港島

今日比勇武回氣啊

今日唔係比港共睇，係比國際睇我地未妥協，我地要普選

無一刻覺得垃圾政府會理過我地
宜家係做俾全世界睇
落林鄭既面
落中共既面

唔係比香港政府同中共睇 出黎鳩行 佢地撚會理我地咩
宜家係做比全世界睇
至於有咩可以做 大撚把野做 都玩左2個月 都預左要改變成個制度政府唔係一朝一夕既事啦

今日係話比佢知白色恐怖 無撚用

最好佢唔理，咁道火先keep得住。而且今日集會係畀外國睇，畀理由佢哋做嘢。

俾全世界知
香港人無忘記政府黑警對市民做過既惡行，亦都俾人知我地咁多人都可以好和平，暴力既唔係我地，唔撚洗再用反暴力黎話我地